如果普巴值8000萬，咁當年曼既畢特值幾錢？

好似唔差得遠喎

如果雲迪克值75m, 咁新一代修記後防核心普巴又值幾多？

無星味

人地踢皇馬
佢就踢南華

果陣入場睇南華佢真係超班得好撚緊要
講緊3637歲用腦都夠撚緊成場人

其實佢都真係幾勁

係南華
佢講過要傳慢d去遷班港足拎波

卡域克起碼高過畢特一班